#
 
เผย
จำนวน
ผู้ใช้
ไทย
ล้าน
เป้า
ครึ่ง
ปี
ล้าน
Shopee
 
#
แอพ
แอพ
แอพ
โซเชียล
โซเชียล
เรียลไทม์
โปร
เว็บไซต์
สื่อกลาง
ช็อป
ปิ้ง
ออนไลน์
บริษัท
ลูก
ผู้ผลิต
เกมส์
ออนไลน์
บริการ
เป็นทางการ
เดือน
ธ
.
ค
.
ล่าสุด
แถลง
ประกอบ
หก
เดือน
ผู้ใช้
ประเทศ
ไทย
ล้าน
คน
สินค้า
ล้าน
ชิ้น
เดือน
พฤษา
คม
ปี
ผู้
ขาย
เพิ่ม
โม
ชั่น
สินค้า
ฟรี
เป้าหมาย
ครึ่ง
ปี
เป้า
เพิ่ม
จำนวน
ผู้ใช้
เท่า
ตัว
ใช้
กลยุทธ์
ไปรษณีย์
ไทย
จัดส่ง
สินค้า
ฟรี
กระตุ้น
ตลาด
จนถึง
สิ้น
เดือน
สิงหาคม
เป้าหมาย
นอกเหนือ
เพิ่ม
จำนวน
ผู้ใช้
งาน
เพิ่ม
บุคลากร
แผนก
บริษัท
คน
ขยาย
ตลาด
นอก
กรุงเทพ
หัวเมือง
ใหญ่
พร้อมทั้ง
ประกาศ
ฟีเจอร์
ใหม่
ชื่อ
เป็นต่อ
ยอด
เดิม
แนะนำ
สินค้า
ผู้ซื้อ
สนใจ
หน้า
คัดเลือก
ประวัติการ
ซื้อ
ลูกค้า
เท
เรนซ์
แพง
ประธาน
ฝ่าย
ปฏิบัติการ
ปัจจัย
หนุน
พฤติกรรม
ช็อป
ปิ้ง
ออนไลน์
คน
ไทย
โดยเฉพาะ
ซื้อ
สมาร์ทโฟน
นอกจากนี้
ลักษณะ
เดีย
แชท
ผู้ซื้อ
ผู้
ขาย
เปลี่ยน
หน้า
ใช้
สื่อสาร
สามารถ
สร้าง
แฮ
ชแทก
เพื่อให้
สินค้า
โอกาส
หน้า
เหมาะ
คน
ไทย
ใช้
เดีย
ตลอดเวลา
ทุกวันนี้
ประเทศ
ไต้หวัน
อินโดนีเซีย
มาเลเซีย
ฟิลิปปินส์
เวียดนาม
สิงคโปร์
ไทย
เท
เรนซ์
แพง
มอง
ไทย
สามารถ
โต
สูง
พัฒนา
โครงข่าย
ปัจจัย
หนุน
โต
เท
เรนซ์
แพง
ใช้
ระบบ
บริษัท
ชื่อ
บริษัท
ทำ
ระบบ
ปลอดภัย
จ่าย
เงิน
ใช้
ระบบ
ผู้
ขาย
เงิน
ผู้ซื้อ
ของ
Shopee
 
C
2
C
 
Garena
 
Shopee
 
Daily
 
Discover
 
Feature
 
feed
 
shopping
 
experience
 
Shopee
 
Shopee
 
feed
 
Shopee
 
Shopee
 
Payment
 
thirdparty
 
CyberSource
 
